是靚晚 kiki椒麻拌麵 with 豬肉水餃

又是阿媽整？

咁少不了

你日日都食狗屎麵咁撚慘嘅

印度佬減肥？

拉

自己整
今次整法唔同
煮完之後有過冷河
當係冷麵咁食
口感好好多

食咁少

kiki好似麻麻地

啲餃乾過人哋放display嗰啲

曾拌麵笑而不乳

都要食哂宜家個幾包先可以再買其他

拉

啲水餃係咪超級市場減價貨嚟？睇落唔係好掂喎

我發覺你一食就瘋狂食同一樣野

曾國城好食啲
有隻唔知咩麻醬

因為一PACK有5包
我唔食哂就買唔到下款

Kiki 我起碼兩包先夠

比我ok?
KiKi yummy

咁撚少
煮出來玩咩

夠了,很飽

OK,你拎曾拌麵黎換

買其他麵一齊撈啦

溝普通麵?

老媽拌麵都好食 可以trytry